大戰前夕 記住只有勝利 真相先會大白

為左死去既烈士
為左受傷既勇士
為左被捕既義士
為左我地既家園
為左香港人既下一代
為左掀開暴政隱瞞既真相
一定要贏
勝利後 煲底見

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

事實 只有贏到我地先可以為走左既手足還佢地清白
因此我變到毫無底線